[文藝復興]仲有冇人記得每月之星

每月之星同全年之星喺方丈不斷換血下已經消失左一段時間，希望Lihkg+能夠復興

留名

推